宜家D00真係。。。。。。

唔是針對啲後生嘅，聖誕大時大節竟然周街玩free hug，難聽啲講句，有失身分，比人攬黎攬去。🤔
我建議啲90後玩多啲，因為大個女啦，係時候要接觸下唔同嘅朋友，多啲交流下。同朋友攬下錫下好閒，西方禮儀來的，話曬香港都偏向西方文化。

仲hug?
直接fuck啦

犯法牙

Free邊度犯法牙
你情我願

00後有機會衰11架

你咪00後囉

清學下數字 90同00唔一樣